大陸學生都有份攞果4000？

屌你個老母呀。 落黎讀個碩士。一年簽證。 仲攞埋4000？ 政府on9架？

永久性居民

唔夠7年都有。 只要係常住香港 就有

政府d 政策大陸人優先架喎

咁d賓賓印印會唔會有

外傭冇

如果同新聞講既一樣。 只要有身份證，冇攞果堆津貼，退稅冇4000, 都會有。
賓賓有，外藉學生有，佢地都有身份證

我寧願畀佢地好過益班蝗蟲

呢個真
起碼賓賓都會學下講廣東話

派到人地番鄉下都未拎到舊錢